圍村係香港之恥

圍村人比蝻、支那人更應該被驅逐

新年食盆菜嗰既人全部都係食屎狗

好有錢慨食屎狗

有錢人根本就係食屎狗

講袓先呢d